健康碼破解方法 集思廣益

仆街港共睇落會格硬推健康碼，如果到時要健康碼先返到工，睇怕大部分香港人都會照比DNA港共

如果健康碼冇得避，我覺得最簡單嘅破解方法就同朋友係交換驗，即係同朋友交換個樽驗，到時就唔會比港共知道你個DNA係咩，最好係比較疏嘅朋友等港共冇咁易估到個DNA係邊個

甚至可以同異性朋友交換，等政府知道佢得到嘅DNA一定唔係屬於你

搵一個人既口水比曬咁多人咪得

賣口水
$100/sample

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！